新手電單車強制課有咩要注意⚠️

小弟聽日上第一堂強制堂有啲咩要注意
請各路大神指點一下我伯窿
同埋我想問我自己買咗私家頭盔同手套去學車有冇問題？

識用一定用私家頭盔

唔通我講兩句你就識揸咩

你又岩呀

記得食藥就無問題

老強第一堂咪就係去聽下有咩要注意

防曬袖or長袖衫

同意...戴完個公廁頭盔硬係覺得會生蟲

唔好一星期之內上晒

留心上堂（都唔知樓主開pist目的為咩）

真野唔好講

身體向前，有咁低得咁低

你學自動波嗎

無 只係補過1hr 1take pass

申利棍

棍波

你邊間學呀?
我都想學棍波
聽講觀駕幾好?

油門喺手 係撚咁扭

冷靜，記住望遠，好有幫助，離合器操作要細心感受，因第時出路面會好重要

我一星期內上曬

觀堂，排緊路試天光道

睇實你隻右腳

極力指快渣慢放
起步淡油比多d

強制試要上一次3波